100毛：請各位唔好再講「光復香港 時代革命」了

請在座各位唔好再講「光復香港 時代革命」了。因為據政府表示，「光復香港 時代革命」係有港獨、顛覆國家政權等嘅含意。但由於而家都夜，大家聽朝起身記住提返身邊朋友仔，「光復香港 時代革命」呢句口號係唔講得，因為「光復香港 時代革命」呢句口號會觸犯國安法，所以講乜都好，真係唔好再講「光復香港 時代革命」。

屌你老母我最撚憎人講粗口

「光復香港 時代革命」又真係唔太好
既然對家話「光復香港 時代革命」係禁語 為免手足誤堕法網 我地好應該話比全部人知「光復香港 時代革命」係唔講得 等大家都知「光復香港 時代革命」呢八個字係犯左法
下次出門 都要大聲D話比隔離果個人知「光復香港 時代革命」唔講得

大家唔好啦 之後瘋狂引用上一個

3 6 7 9，0 2 4 2！

3 9 2 2，0 1 7 6！
0 2 2 0，3 9 2 2！
7 9 0，8 8！

721都係港獨數字

我已經戒撚咗

應該有好多人未知「光復香港 時代革命」唔講得，因為太夜先出新聞稿重申「光復香港 時代革命」唔講得，我覺得應該同所有人都提一提「光復香港 時代革命」已經唔講得，避免有人因為講咗「光復香港 時代革命」而觸犯国安法，希望大家廣傳。
向「光復香港 時代革命」說不

應該有好多人未知「光復香港 時代革命」唔講得，因為太夜先出新聞稿重申「光復香港 時代革命」唔講得，我覺得應該同所有人都提一提「光復香港 時代革命」已經唔講得，避免有人因為講咗「光復香港 時代革命」而觸犯国安法，希望大家廣傳。
向「光復香港 時代革命」說不。再提提大家一次，「光復香港 時代革命」係唔講得，要同咁多朋友仔講「光復香港 時代革命」真係唔講得。

光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命光復香港 時代革命

造反有理 革命無罪

請在座各位唔好再講「光復香港 時代革命」了

請在座各位唔好再講「光復香港 時代革命」了

請在座各位唔好再講「光復香港 時代革命」了

請在座各位唔好再講「光復香港 時代革命」了

唔好講「光復香港 時代革命」

唔好咁大聲聲聲聲呀～～～～

死啦，點解我會睇得明

02203922果句係咩

(求大家幫手推)【白紙。文宣行動】——以白紙對抗白色恐怖

你望望上一句3922係咩

0220真係諗唔到

民族自強

聞西

明白，唔再講

光復香港
時代革命

我最憎人講光復香港，時代革命

898

近排好多人講
光復香港 時代革命
香港獨立 民族自強

暗示港獨 拉得

好！以後都唔講「光復香港、時代革命」了

唔好 光復香港 時代革命

光復香港
得把口講
時代革命
渣都唔剩

請叫大家一齊叫其他人 唔好再講光復香港、時代革命

民主建港 得唔得?

以言入罪

咪用 光復香港

全部get

暗示港独拉得

狗：我話係就係

大家唔好再講「光復香港 時代革命
香港獨立 民族自強」啦

溝埋做瀬尿牛丸呀笨

收到!
「光復香港 時代革命」呀ma?
我以後都唔會再講「光復香港 時代革命」架啦,
因為講「光復香港 時代革命」會犯法

"剛焗香腸, jin 蛋加麵!!"
(估早餐)

火一山
竹人人日水
竹木日
水廿金山

日土木戈
人戈心
廿中十
人一口中

722港共會出聲明，話721係顛覆政權

8177 7778
23000000

政府話講「光復香港 時代革命」，大家就要記住唔好講「光復香港 時代革命」，因為一講「光復香港 時代革命」就可能會犯國安法，「光復香港 時代革命」呢句野真係好危險，千祈唔好講「光復香港 時代革命」。

脷伸：堅決擁護國安法

呢幾日睇新聞睇到努好負 見到呢個笑左下

咖哩魚蛋，魚肉燒賣！

煎釀三寶，牛腩米線！
生菜魚肉，滷水雞翼！
雞蛋仔，好味！

大家仲有咩想食

請問“天滅中共”講唔講得？要拉係咪要拉個天顛覆國家政權？

仲講「光復香港 時代革命」，唔驚講「光復香港 時代革命」犯法咩？
我依家好認真同你講「光復香港 時代革命」真係唔好再講

為咗令更多人知道「光復香港，時代革命」係唔講得嘅，請大家一有機會（尤其係公開場合）就好有禮貌咁問下啲官員，請問「光復香港，時代革命」係唔係唔講得，咁如果佢話唔講得，你就要好有禮貌咁多謝佢，話：哦，原來「光復香港，時代革命」係唔講得嘅，敢就唔好再講「光復香港，時代革命」啦！

其實好蠢
如果係為左送頭顯示法律黑暗就岩
如果唔係 佢入硬你

堅決反對光復香港時代革命

721
831
101
1111

Q: 以上那組數字會煽動他人憎恨___政權??

，

大家唔好再講「光復香港 時代革命」

光復香港 時代革命

要做良好市民，唔好再講 光復香港，時代革命 啦 !

大家都唔好講「光復香港 時代革命」啦
我都決定唔再講「光復香港 時代革命」
因為講「光復香港 時代革命」係犯法架
我再呼籲多大家一次 千祈唔好講「光復香港 時代革命」

咪臭係

求下你地唔好再講
光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

係要講呀....咁好聽，點解唔講。
光復香港 時代革命

任何人組織、策劃、實施或者參與實施
任何人煽動、協助、教唆、以金錢或者其他財物資助他人實施

你又唔係黃之鋒
齋講

「光復香港 時代革命」

點造成分裂國家

LM

政府嚇鬼咋 想製造寒蟬效應
光復香港 時代革命仲講得囉
講咗光復香港 時代革命俾人拉嗰啲唔駛驚
唔會告得入
光復香港 時代革命 完全無問題

千奇千奇唔好再講光復香港時代革命
千奇千奇唔好再講光復香港時代革命
千奇千奇唔好再講光復香港時代革命
千奇千奇唔好再講光復香港時代革命
千奇千奇唔好再講光復香港時代革命
千奇千奇唔好再講光復香港時代革命

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

舉支旗，上面寫住
「不要提出
光復香港
時代革命」

可唔可以講下點解 睇唔明

有次記者會林奠都講過 光復香港 時代革命記得仲有位巴/絲用林奠講 光復香港 時代革命 呢句嘢嘅嗰把聲做電話鈴聲

痴線講光復香港 時代革命原來會有事
真係唔好再講光復香港 時代革命
講光復香港 時代革命就有機會比狗咬
講完光復香港 時代革命仲有可能會坐成世
我以後都係唔講光復香港 時代革命喇
講多次大家唔好再講光復香港 時代革命

有聲

咁重要嘅資訊要日日提?

光時五缺民族自強香港獨立香港人建國

3635 0282

好快就連叫人唔好講都唔可以講

KFHK SDGM

唉唔好咁挥小學雞啦

閘住反彈你個反彈咩

大家唔好再講「光復香港，時代革命」啦，因為「光復香港，時代革命」已經變左禁語了，以後下聯都冇得用「光復香港，時代革命」黎回post了

大家真係唔好再講

光復香港 時代革命

真係唔好再⋯⋯

警告大家
「光復香港，時代革命」呢句嘢真係唔好再講

「光復香港，時代革命」呢句嘢係宣揚緊港獨！

「光復香港，時代革命」係港獨分子先會講

重要嘅事要講三次

咪撚再講「光復香港，時代革命」

咪撚再講「光復香港，時代革命」

咪撚再講「光復香港，時代革命」

下次出街我都會大大聲警告身邊嘅朋友

咪撚再講「光復香港，時代革命」

真係唔好再講 「光復香港 時代革命」

早上講
晚上講
出街講
工作時講
問候人時講

一定要記住記住，全世界都要記住

光復香港時代革命唔可以講

一定要知道一講就犯左國安法

所以要記住提醒全世界地球人

8964 721都唔提得

得返0 3 5 用

馬克思思想千言萬語，其實就一句話，造反有理。
哪里有压迫，哪里就有反抗。国家要独立，民族要解放，人民要革命，已成为不可抗拒的历史潮流。国家不分大小，应该一律平等，大国不应欺负小国，强国不应欺负弱国。

佛地魔!

五毛，拉

831都唔好再提喇

唔撚好意思，丫送撚左粒黃豆

講造反有理，革命無罪，大鳴大放，大辯論，大字報。支持七八憲法，還工農反抗的合法性。

我們萬眾一心

駛唔駛出張警告

政府表示：

光復香港
時代革命

含有 香港獨立 意義

懇請各位留意

不要在公開埸合，呼叫

光復香港
時代革命
香港獨立

0同5安全呀

光復革命 時代香港

以後淨係COPY AND PASTE 返呢段新聞

喔 你想講 5月35號

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

咬我丫?

Push

光復香港，時代革命
光復香港，時代革命
光復香港，時代革命
光復香港，時代革命
光復香港，時代革命
光復香港，時代革命
光復香港，時代革命
光復香港，時代革命

冇五缺

唔講「光復香港、時代革命」了

係

[/quote]

up

都話左唔好講「光復香港，時代革命」
會犯法架嘛
你地仲係講到「光復香港，時代革命」架喎

光復香港 時代革命！係唔講得㗎！！

收到 唔好講《光復香港 時代革命》

我以為中共 = 中華民國公共圖書館

《+;![]. XX香港時代XX °°°×．﹏\》

點解「光復香港 時代革命」唔講得

元朗國 果日之後我仲未敢踏足

咁背乘數表3·7=咩

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

唔好再講「光復香港 時代革命」
分裂國家係犯法架

我會翻去罰抄一百次

我以後不會再講「光復香港，時代革命」
我以後不會再講「光復香港，時代革命」
我以後不會再講「光復香港，時代革命」

就嚟變佛地魔

4字去聲嚟㗎喎戇鳩仔唔識咪撚出嚟柒啦

如果仲有遊行
嗌呢個都幾壯觀
仲上硬報

睇唔明講指教

睇明了

..-. .-. . . .... --- -. --. -.- --- -. --.

最撚憎人講粗口

係啦係啦。嗌口號比你精神上勝利打下飛機啦。醒下啦連登仔，嗌口號唱下歌爭取到既話唔駛咁多人坐監同自殺啦。仲喺到玩膠

求下大家唔好再講「光復香港 時代革命」喇

你啲粵韻九聲學得好差

借位

[重要］有工會手足出咗Signal教學！

不光復香港

無時代革命

中國香港 時代廣場

日日都post

粗口爛舌正撚屌

3679 0242
5240 4339

5201314

#習大打 不就是反革命分子嗎？

剛剛好多人講咗

佢啲去聲同入聲搞亂晒
3639 0282

大家唔好再講光復香港 時代革命啦

101 槍殺人

得返 5

唔好再講！光復香港！

同上！